[4月新番已經出左]宇宙戰艦提拉米斯 宇宙戦艦ティラミス 集中討論

簡介
以戰艦中駕駛著專用機「狄蘭達爾」的王牌駕駛員「昴・一之瀨」為中心所展開的搞笑科幻故事。在動畫中將由 石川界人擔綱主演配音，參與演出的還有 櫻井孝宏、諏訪部順一、江口拓也、大塚明夫（擔任旁白）等人。

STAFF
原作：伊藤亰、宮川サトシ
監督：博史池畠
系列構成：佐藤裕
角色造型：橫山愛
動畫製作：GONZO

CAST
一之瀨昴：石川界人
一之瀨五十鈴：櫻井孝宏
沃爾加·哈瑪：諏訪部順一
昴B：江口拓也
旁白：大塚明夫
PV

公式

線上